心跳好快

有無人訓喺張床心跳都跳得快
我就係其中一個
訓係到1分鐘跳岩岩好70下
其實係唔係應該睇醫生
補充：teenager

有咩解救

有無其他巴絲都係咁

正常人的靜止心跳率約每分鐘60至80下

你想慢到點？唔跳好唔好？

邊度正常先

睇醫生啦 上連登問無人答到你

係咪資料都唔識搵？ 搵啲有可信性啲啦！

會唔會平時好大壓力

如果其他巴絲都係咁嘅話應該都係正常嘅
可能1分鐘跳60下嗰啲係運動員嗰種人

想知自己算唔算係一般嘅心跳率

無咩壓力
都係愁點解自己心跳咁快

有無飲濃茶/咖啡？

靜止心跳48, 做多d運動啦

我唔知你個資料來源自邊度
所以可唔可信就有待商榷
不過想問下你訓係度心跳大概1分鐘幾多
發現無幾個留言會講自己嘅心跳
想參考下

你認真架
好勁呀
有無話平時做開咩運動
幾耐做幾多次咁？

有時啲test要溫書
有飲咖啡
不過最近都無乜飲啦

做多d帶氧運動啦
我由初中就開始操田徑, 所以平時會跑步,
除左長跑, 仲會間隔衝刺咁操

不過其實70係正常的, 唔洗太擔心

飲返一星期熱鮮奶！

我想知道更多關於巴絲們嘅靜止心跳率做參考
介唔介意留言講講

正常就60-100既，我有時都試過好似你咁，一訓底就feel到自己心跳，周身都好似好急躁好唔舒服咁，有時訓晏教個陣訓醒都會
照過心電圖話無事
但唔肯定你係咪都無事
睇睇醫生好

1分鐘48真係佩服
好響往嗰種摸自己心口跳勁慢嘅感覺

以前都有飲開助眠
原來有用嘅

我可能就係經歷緊你呢個階段
見到咁多巴絲話正常都安心咗落嚟

佢資料絕對準 準過你個個先
利申醫護jj

70或以上其實係唔係都已經唔健康？